近排睇番悠長假期，好正

大家鐘意套戲d咩

最鐘意廣末涼子學琴 正到

彈番俾佢聽，鼓勵佢，好感動

Lalalala lalove song

真 經典日劇

廣末涼子個時好得意

不如我地kiss囉？ 好呀

正到嘔 因為呢套做咗一世女神